有冇人諗過擋風玻璃用洗潔精去油

岩岩忽發奇想

同樣係去油既用品

又方便易買到

洗潔精淨係洗到油

咁原意都係想去油
平時洗完車再落洗潔精抺兩下咪搞掂

咁梘液都得啦

咁condom都得啦

廚房穩潔

一陣水撥跳到飛起

因為太乾淨所以"絕"住左？

用 2B 鉛筆劃一劃水撥膠

一陣試下先

睇清楚你個水撥膠係咪用石墨嘅先
有啲好高科技嗰啲唔好亂嚟
我就用 10B 鉛筆

其實水撥水用幾滴洗潔精都得，咪俾D所謂專用清潔劑洗腦啦。

清水已經夠

睇你清潔得有幾密嘅姐

入開藍威寶